# proyecto_modulo_3
**PROYECTO DE MUDLO 3**
**1** Debe asegurarse de tener NodeJS instalado
Ver instrucciones aqui: https://nodejs.org/en/

**2** para el BackEnd forder "back-billetera"
**npm install**   -- para intalar dependencias
**node index.js** -- para inicar el servidor api puerto 85 

**3** para el FrontEnt forder "front-billetera"
**npm install**   -- para intalar dependencias
**host=localhost post=8080  npm run serve** -- para inicar web app en puerto 8080 


**4 **Ejecute las pruebas forder "test-billetera" 
**npm install **  --para intalar dependencias
**./node_modules/.bin/cucumber-js**    -- Ejecute las pruebas

